[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～唔想比人撚就睇第一頁 (60)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍

四星光補

三星光太刀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定埋支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

貞德=垃圾
小心中伏

屌 光斧

你條女雞黎架

推薦有1隻 不推薦我有3隻 唔玩了垃圾驚

正到不得了

我條女係莉莉

俾我中出到臭

THIS

水槍都淪為垃圾
水槍 風弓 都有
是咪要砍掉重練

水槍不知幾勁

有齊水角都只練水槍

最好，水槍一向辣殺

不推薦4隻有2隻
好傷心

迫害埋水槍用家

40lv終於抽到第一隻5星
計埋新手包同首抽有隻

但係係尊 火短同水槍

尊 打真風龍

升得黎都執左啦

真 下個月都執

水槍係咪可以玩龍化
首抽龍係波塞東 另外有張加龍化時間既5星卡

再冇新角應該拾得

水槍係加龍化同之後加攻

時間長先發揮到

打個飛機先

光斧打晒格仔

乜都睇唔明

辣殺

又新post

留名

光斧會戰勝歸來

識唱既一齊唱

咩係光斧？

肝苦

即係又係5p字啦

今日我們～

辣殺光斧

光斧係連三萬蚊過夜都做唔到嘅爛閪肥婆

On9
肉地大波 好過屌莉莉

真
但兩隻都係臭g 不用分得那麼細

有冇風法好友俾我++

用萬聖節4星條女配萬聖4星龍好定貞德好？

唔用最好

on9 你屌埋我果份
識屌一定係屌莉莉

未食過女既毒撚
啪啪聲先係最好

大c食開肥婆

想要光斧

又打5p字

咩5P字

好話啦，欣兒肥姐無所不食

正所謂有食唔食罪大惡極
D人都叫開我做食神

食過一次肥婆 飛都飛唔切

正呀樓豬

屌
返緊工笑左出聲

依件算啦 頂唔到

大c

ID??

你認錯人啦 上面講野條友唔係我黎

好悶呀 幾時有新event

真

聽日再唔出就執得

64914622461

仲差25萬

回家吧 等茶熊

終於完美過關

中左BUG 拎唔到抽選劵抽釘鳩

係 仲要冇女玩 幾時先有絲打入黎陪我一齊玩
得我一個小妹 我好驚

同光斧玩肛交啦

嘿等我變性先.

光斧好緊

日本攻略網評分光斧係100分
咁多角色排no1

變牲啦你

你仔都生埋 都咁唔識食！

100kg

光斧100分
風法咪150分

依家先60萬分

一晚打晒啦

光斧no.1

火刀應該有三百分

一陣出個水event地圖係寒冰地獄每秒扣3hp就好笑

神早得啦

我邊有你咁勁.....

即棄驚

係晨早

原來可以入去感受吓氣氛

10秒唔駛出返黎

sor 文盲

為左局你抽新風角 活動nerf風法

西隨

當自己係神

發現新大陸有咩感想

又寶抗力?

冇阿耆尼係咪冇得諗真風龍

其實條友既post都鳩下鳩下 我block左好耐

原來世界好大，我只想打飛機

多謝你訪問我

C社佛心公司

牛逼 給力

666666666

邊個黎?

冇新活動你想講咩呀愛滋基摩人

同你討論下環球時事好唔好

寶寶

@溡寶寶

係寶sir

動議如果佢搶左1001又開新post 搵人另外開過個

佢唔會啦
發現新大陸先上一次水

想問下打咩關瑪納較多？

光槍

錢關刷稀有怪 唔出就RE 唔扣體力

你唔駛動議，我過980基本唔會留言

你以為我第一日應付小圈子咩？

好 唔該你

點解冇追post 一排 光斧俾人迫害成咁
打晒格仔 話晒我都升到49環 儲緊30000 覺醒之露 升埋50環

再嘈下次直接cut

再迫害光斧 我搶1001

打格仔已經比足面

有冇邊張護符係抵升？ 定大家都係求其揀張用？

富奸咁有錢課晒咪算囉

真龍符

搶!

想問下 光槍 用活動3星屬武 定 4星2階武 好啲

冇一張抵升
真龍用真龍卡
活動用活動卡
其他時間用唔用都冇咩分別

水槍user表示好無辜

畫你個漫畫啦 仲打機

值得升GE卡只有一種
普攻吸血%卡 (未出)

課完抽齊都要揀邊張用架

係咪得木法未被人迫害

用緊三星活動武 抵用 慳返d 錢

聽講風法故事咁慘, 唔好迫害佢啦

黃腳雞幫我同光斧爭一口氣

木法迫唔到

等每秒扣血地圖就有得講

同boss鬥企到最後既王者

迫到
死飛機場

你做咩迫害自己

最撚憎蘿莉

明明連幻神都係用水槍

巴打好似畫咗唔少蘿莉喎

你睇錯

有齊水角都只用水槍，男人一定係玩槍

到時到補師俾迫害

每秒扣血唔係補師既天下咩？

點會
到時個個含淚求神補
再b害木法

全地圖毒池play

只用水槍真男神

是但出個無限時間但係難打大boss補師都會出返黎

補比補，唔夠奶力又俾人迫

但係支槍好似灣左

我都偷雞練緊火補

拮下拮下不知幾正

你見久巴升爆槍就知

你俾我知左仲算唔算偷雞

有光建議升光
比較萬能
不過不死鳥火補係屈機既

不知幾想抽埋水槍

支持水槍上T0

你畀你女朋友知道偷跳，咁你算唔算偷食先

未試過有女朋友
男既就有幾個

你支槍灣左

我真係女

Hate巴召喚

218 五個call 我

Come on

扶
扶他

召喚
秒速顯靈

扶他先正

你真係隱性基 唔好再忍了
大大聲咁同大家講

雙向插頭

冇啊冇野食啊依到

0/1 ?

頭先見到隻火斧
打水遺好似趕住投胎咁
乜寶都唔開直衝BOSS房

光斧其實幾勁
行行企企又一場

唔好標籤光斧啦

根本係政府ACO

正常點會用火斧打水，肯定光斧

呀囉啦

標籤黃腳雞算 竟然哂毛入隊打水遺

用體開場打GA好似係

消毛方法層出不窮

竟然哂人地啲毛入隊幫你打水遺

其實d毛點用先最有效率?
真心唔識

打帝

風帝光帝無限loop

打完帝超3場之後打龍超?

我打緊火帝

no always 帝

已經放棄左打真龍

帝毛龍體

ok thanks!

咁打每日箱呢?
錢經素材
用體定毛打好
15體2毛

10體=1小時=1毛
其實用毛打乜都係蝕半個鐘咁....

總之唔夠體就啪！
唔夠毛就啪！

2毛=15體
3毛=25體

簡稱
啪！啪！啪！

真龍有冇巴打要試？

咁水遺高級其實ok wo?
15體 / 2毛, 都係蝕半個鐘

得

三幻不如開台打啦

好想睇

出現了

記得好似重有兩個尊

小心巴

重有一個

仲有兩隻尊？

拜下先

屌你老母 打格朱莉妹算點

link pls

想睇

LINK

小心巴同飛雲係咪到？

有冇其他巴用尊？

我嗰隻正值青春期

收返埋啦

無知問..三幻有邊三個巴

草埋啲石落下個活動/聖誕抽算

死ser?

冇人

等抽"攻擊型"角色

無人跟到幻神
.gun

考慮緊係5星武2階
好唔好2條線都整住1把用住先:
風路線個把加血 (但聽大家講回好少血)
水路線個把攻擊技

依家反而想中張靚符
身上有果堆都唔岩近戰用

都回200幾300
算唔算少

咩武?

求其用住滿突活動卡: 技傷+25%

其實無乜用
最好都係雷維翁
可惜我無
仲有無其他卡係加爆擊率?

70抽中一張五星卡

補血個把我有整, 補200~300(自身血量掛勾)
我自己覺得十分有用
打帝超時有時俾小怪打到下就可以自己補滿
另外多個招攻擊技同莉莉二技應該類似, 要送上門, 傷害係幾勁但有風險扣血, 個人覺得唔值得
用普攻打多5下儲多次技仲實際

4星有張

Deals 4 hits of 220% damage to the target and enemies near it

唔係遠距射擊?

好似幾正
等抽到

更正, 攻擊個把杖我搞錯咗之前4星2階個陣, 5星2階呢招睇個款似風法一技

咁好似值得升黎玩下

上屬武啦
唔好浪費星沙同金幣

咁我整把回血玩陣試手感
始終武技用一次真係儲SP儲到佛誕

風法儲得快, 一場夠你用兩三次
同埋你都唔會令自己成日受傷啦
始終風法係要玩走位

最怕流彈

同啲法師互射個陣要好小心避開

兩個號都攪哂萬聖節。要升下風火水先

有時水帝出小怪0秒攻擊冇得避
呢個時候好有用

號你老母

水放返入雪櫃先, 下年再拎出來

又B我水劍
咩事

活動啱啱完咗咁解啫

等水屬主場

但靚帳

3T1角同3力龍

號

邊個黎扑左睇唔到

mamatie

想問龍族交換個度會唔會換得晒？換晒有無特別？

點解有咁多隻比你換？

亂扑人

畀大家砌夠一TEAM 4隻4突同屬主線龍

哇屌你，齊撚到

0課？

有無人有升活動5星火龍？好似幾勁？

無課金寵焗升 話晒都100lv

係抽唔中龍焗升

吊，重晒素材去換

勁？
同4星 差唔多

利申：升～

如果賣撚左點算

分身
重新出發

勁過未突4星少少

爭好遠
特別風龍
4星隻ROC +30%攻 (0突)
主線 +10%攻血 (4突)

賣？我突爆一隻之後食晒佢，要咁多做乜

點解都咁做

忍唔住手。課左58，78再158

買幾錢?

唔想再課正身

分身補左現時遺憾

到時正分身隔一個POOL抽

抽極都係抽到 3星角
想問有無人會升 3星角(除左活動愛德華之外）

200人仔

勁抵玩
2人龍同屬+光槍+不死鳥!

水槍做咩評到咁垃圾，手長，aoe技判斷大，龍化加成痛
全體加攻打break勁快秒王，用落仲爽過光槍
得ex 技廢

不過啲風向聽日又轉。

個AC幾靚 加油，慢慢玩

水槍不嬲正呀！

咁真龍試鍊點有，我清晒主線，要全3星？

無錯

正身養生

分身推圖儲石打POOL

我買果個

光斧 光奶 莉莉 尊AC (未抽198)
搭多個波賽頓，無5星卡

100HKD

笑左
無人識第四幻神

武器洗唔洗同屬，四星突一有幾個屬得加防技好似好垃圾

程巴小心護肝

咁正GE ACCOUNT唔洗再抽石住
等佢出一隻勁到痴媽根個陣先ALL IN

D名好難認

無錯 不過角色只會愈出愈多

咁要睇佢下個POOL如何了

睇下佢通脹又幾快啦
程巴個新帳可能夠玩1年

無厘頭都要踩我光槍

其實尊個故事幾好笑

搵貓

同某殺神死狗好似

正野

光沙呀

光槍已成歷史 aoe技易走位，目前冇加40%攻光龍俾佢發揮
得個活動威，步水太刀後塵

但係水太刀唔洗錢

有分段既技能

有排佢HIT

出40%龍就上水架喇

收皮啦
自己唔識捉位放技賴隻角色
你不如話風法皮薄易失血

呢隻GAME好多勁ge角都係"攻擊型"
(風弓好似只係衰職種?, 有待加強/優化)

咁係因為大家定義勁就係輸出高啫
所以光補唔知放去邊

光斧世界第一

出40%光龍
就係我光斧光槍反cup的日子

即係咁
當你幾隻五星都升爆 揀隻做主力，唔會揀光槍先囉。

光斧姐

光槍兩段技加攻回血

有排都唔會輸

光斧慘被逼害
明明好好揪, 最重要係夠大波

我會囉
做人唔好咁自我中心
每一個人嘅思維都唔同

光補/火補呢D做support, d隊友失手少少都有得補返條血, 容錯率高
(但rpg少人玩補應該?
特別我dllm fantasy life online, 下下要隻補師幫你回血,
明明隻game有得食野回血)

咩叫慘被
佢咁撚肥又廢比人b害好應該姐

肥撚到咁果對波好嘔心

我買新帳都要有光槍

剩係防咀咒都知有前途啦,仲要有攻BUFF

有肉地你地識條春咩

ok 大家思維唔同。
我自己就會揀隻整體好用既做主力喇，都冇一定既。

好當你肉地講得通

但佢高額

360度全破B

光槍世界第一

好期待3星水槍出五星版

將就下

4突

光斧又頂得，又識回血，又打得下。貼住隻王/龍竹打，容錯高.
最鐘意用佢

我成日以為個旋風範圍技係五星龍
原來係ROC

好撚正

咁既圖比3星

傻撚左

但佢打唔到既傷害份量分哂俾另外既輸出
所以要我同佢同房? 不了

gbf大把1正圖得3/4星

為咗佢 我甘願課金

5星版

結果貓都未搵到就Fin左

多謝

到時殺哂主

屌你老味

又話陪我搵貓

每隻角都有5個屬性可以出
再加8個職業
4個類型
有排玩

出太刀

同我上下夾實佢

水槍世界第一，大家都係拮

有冇下個pool 暗五星流出圖

咁個隻會變左mao

佢把口好似頭頭是道 好有深度咁
但講到最後只係想搵貓

鳩毛都冇條呀 依家

咁樣樣...

同我奶刀柄

冇錯啊
所以我見到光槍都係走場
非剋屬唔打
風屬除外

無UPDATE無解包

執得

今朝打水帝一堆光槍入去訓

話左架啦

活動最後一日單抽先中活動符文

隻光槍正常 起碼有buff放 有回血
問題係班路人用光槍咁高血都會仆街
打個暗帝可以死三件光槍 技都唔避下當自己超人咁
一技跳上空中俾人一招紫圈箭雨射返落地 柒到形容唔到

用家問題

傷害低到含撚，要舔陰都唔要個死肥閪

首抽光槍同暗龍係咪又要洗過

係

木法最勁 其他都係垃圾

駁唔到

尊：真風龍有冇見過風法？

好撚難抽呀...又要5星又要同屬

那一天人們終於想起了公廁的恐怖
換左廁所 會仆街既 一樣會仆街

果時4星+老夫起手

講屬隻隻都最勁架啦
暗屬難講D

你係其中一隻

首抽lily +水龍
好彩忍手strong hold 下個pool
萬聖角廢到

why?

張圖人地既
我沒火短

佢地勊所以瞓低休息下

為打真風龍升火短定尊好,好似好多人用尊,但我已經有水光太刀

呢度我撐住 巴打快走
莉莉世界第一

唔覺得廢
你要話佢廢只可以話差條光攻龍

同屬用左幾耐時間抽 仲要莉莉

用晒太刀

你有5星太刀唔玩走去玩4星3星太刀

要打活動局住升

鳩玩都full clear 啦
洗乜升光刀

好似抽左6,7次

果陣去緊旅行，淨係酒店有wifi 先抽到
wifi 慢到傻，每日刷得2,3次

係咪應該抽下？
而家淨係得隻lily，出招慢到傻
dps 仲低過主角

有新活動消息未

做咩

btw 想問hard 係唔係都要全清？

而家先知打帝國都有建築

睇完巴哈條光槍教學片
終於識點樣用招1技
等我之前仲on99一cd好就打怪

活動完就咪抽啦
下個會更好

因為.......火龍RAID已經係過去式
要抽就等下個活動抽當期限
萬聖都就完, 即黎做倉管唔錯
到時活動唔係暗怪又話唔夠力, 要當期限角

學到嘢

光槍好勁
世界第一當之無愧

無限buff + 補血

武器洗唔洗跟屬
有D屬得D加防技好似好廢

唔明,點解要打空氣?

要咁先會回血?

我見佢一直KEEP住3,其實個機制係點?

打空氣唔會重置第三段回0
仲會重置第三段時間
不過應該bug黎

第一次使用：純傷害
第二次使用：傷害 + 隊伍攻擊BUFF
第三次使用：傷害 + 隊伍攻擊BUFF + 隊伍回復HP
上面轉貼巴哈

如果打到怪會重置第一次使用 所以開到第三次唔好打怪

不斷回血仲正過加攻

光奶：？？ 咁我點

個bug整好之前入倉啦

Skill Shift嘅前提係用一技命中敵人
佢嘅做法係先用一技打中敵人兩次
令到Skill Shift去階段二嘅聖潔少女III (buff + 補血)
之後再用一技打空氣, 就可以用到聖潔少女III, 而由於打空氣冇命中敵人
所以Skill Shift唔會結束, 會停留係聖潔少女III階段

學到野
咁樣識玩既光槍以後連奶媽都慳返

咁我要光奶好過

以後光槍可以當補師用

Skill Shift前提係要用一技命中敵人, 唔命中就唔會Shift or End
先Shift去階段二嘅聖潔少女III, 之後只要全部唔命中敵人, 就可以保留聖潔少女III
聖潔少女III 同時加攻同補血

打少招主力技一陣又比人話入場企到完場

光補都係咁架啦

唔用來打傷

搞咁多野人地放左工返屋企食緊飯你仲係公司未打卡

有全隊加攻架

巴打你走先我幫你頂住

無敵盾差幾遠

靠你啦,記得打錢用我隻暗弓比mana我

光槍有攻buff補血都被人b害
Ho慘

keep住用

銀色羽毛刷邊關好?
古代鳥的羽翼
刷中級最多?

(11832 SP)

你慢慢儲啦
人地一技(2450 SP)

冇b害ok?

迫害光槍個D都係抽唔到既hater

抽到而迫害個D一定係loli控

光槍世界第一

組到連登真龍團未, 想睇live

資助pkm巴就開到台

明白

咁等下個pool
而家係唔係應唔將d 四星升爆，衝戰力先？

我得8000戰力

佢好耐冇開台直播養生

放完2技仲即送500SP

等下個活動知咩屬先再升

升尊上50環差唔多要100舊藍色背景哥隻龍鱗,宜家金底有百幾舊,藍底先得5舊,超級一場先得4舊,刷到幾時

咁撚煩搞咁多野
用光奶好過

等有下個event先定練邊隻

131塊藍龍鱗

唔明，招技留黎做咩

日日打齊每日箱又一天
打下遺跡拎珠升下建
我今日先300lv建, 升緊lv6城
應該禮拜六先升埋鍛造, 整5星武

有體力就盡量衝萬聖建上lv30

光槍招一技真係吉幾下就用得
快到爆

自己碌返上去睇啦
解釋咗仲問

細龍鱗玩到中後期缺到慘叫
大龍鱗反而多到好夠用

2次5下combo就儲滿

遲早會出d自己回血, hp盾, 加攻, 援護射擊

煲醋

第日應該有用嘅...

每日打3中級先,唔想拿金鱗

萬聖已經30了
遺跡果d 一個都未打

可唔可以貼個城黎睇睇

遲D抽唔到限角 活動都打唔嬴

又唔得 個粒超級紅石五星武用量唔少

點解高級每日獎唔係細龍鱗 明明高級帝國都係送細獎章

白貓職 變身士

咪好囉
唔係點賺你錢？

玩大佢, 抽中限角 = 活動+100%攻擊力 (LINE RANGERS某一年咁玩法)

差好多錢同章

請相信佛心公司

單機活動播AUTO打怪實比人屌
AUTO完打怪再掛養生到幾點幾點

好掛念以下文字：
直播養生中，預計Ｘ點

繼續養生 大概9點

不能只有我1個在等

等我真龍齊料/下個活動協力再開

跟住9點返黎望一望個台
繼續養生, 預計1點

好慘
冇上一兩日你班仆街又迫害光斧bb

仲有一人推post, 好似已經好遙遠咁
真係變老屎忽啦而家

每次出完街返黎都係咁, 見到同一個畫面
剩係個鐘數變左

光槍>>>>>ALL>>>木法

勁野係會比人妒嫉 只有忍耐才可以令光斧再進化

打完了

ME TOO

我差5萬諗住聽日先打,順手解最後1日日任

木法招1技打死幾件光槍啦

唔記得

係WOR 日任

仲諗住早一日打完 多一日休息

打2場5體

GBF HEHE活動

請減持木法
再吹奏落去木法變公廁啦

只計圖既話
右邊我可以

沒有4* ROC的木法

一早係公廁

洗撚我吹奏

4*ROC係咪果隻雞

係呀, 4星風龍, ROC

仲係度好破格既雞
放技可以暈人

火短光斧lily先係真公廁
又up又吹奏咁

日巴

我開街場

訓鳥各位ching聽日見
比心機返工

未打完

屌 好想突爆佢 幾時有月光晶

光苦

差唔多啦,聽日打埋果10幾萬佢

8767332

直播

果少少分好易姐

程巴未打得咩

差幾十粒打章

同埋上左得千2-3血....會死

終於130萬
聽日打埋岩岩好

爆體衝埋佢

日日都爆緊..放棄左活動

星沙呢

8535685

拎換個一粒

用火法打真龍有冇撚頭

連續re幾多次先會ban 1hr

好似拎哂先啱啱好上到屬武喎

本身返工都打唔到分

無抽到卡

最多7千8

打到狗咁..等下個月出活動

下個月執啦喎

5527915

之前有人講過re得太多次會禁入場1個鐘
流料嚟

尊 -1

你地幾血入去

1800

係團體戰先會BAN 單機唔會

你?

差好撚多啵

所以我就奇怪你返工咁忙點玩兩個acc

091 0484

AUTO過關
邊洗望

行WAVE去WAVE3就要手動

2019年新番有CY出既動畫

-1

又有黑鋼同金剛精
利申:冇買CY嘅BD

馬娘幾時肯先

雖然係過渡 但尊係咪可以SKIP左4星 用住3星屬滿突先?
4星招技係加防

唔會出驚
一定冇人玩又垃圾

有冇咩進展

馬娘真係不了
成套野都0意義
0劇情將人當馬

我瞓啦
聽日先

新季魔法少女又玩獵奇血猩
比小圓搞灣哂
出D小魔女DOREMI算啦

但我想屌馬娘wo

你會瞓教

咁快放棄

咁早少可

都唔齊人

有GAY動
明治東京XX

課長人數太少

轉生算

百合ok
hehe不了

居然唔岩你

都真係太少人現階段可打

去其他站找都冇

街場伏到

發覺冇龍真係好大獲

之前成2-3點都出現

點只

朝朝都推POST

不停課毛課體先打到張卡升到屬武
課一萬幾千都JOIN唔到你地啦

最後沖廁

佢唔瞓教架嘛, 呢個可能係假嘅

留返聽日再打啦 有日任

我至少都要下個活動先谷到隻人出黎
得個望字
我相信應該都有好多巴打係咁

幾百就夠啦

照進度應該要下個月尾

921 0185

ISA!!

擺明假....之前幫人過一分鐘都玩到四五點
呢個一定係funson

啱啱齊人差補

咁快瞓

唔知係咪old news

原來有D咁嘅實箱

有fd想買呢個首抽 65蚊 抵唔抵買？

呢個イサ假架

差唔多啦

係HATER床到 比HATER禁固左

俾返我地呀

還可以咁啦
但如果係買不如買個好D
依個用用下你抽唔到好角到時咪棧後悔反正都買點解唔買好D

玩完返黎都已經太遲.....

講個笑話 暗屬

講個笑話 暗弓

睇到HATER同ISA同一時間唔見就知咩事了

乜4星水斧仲勁過教官

保重身體

新活動未

好滾動，竟然中到+30%攻火龍

聽日兩點結束營運

慘

屌打打下有隻nigga入場 ，明玩野

hj2q賓周都損

如果係nigga 3000血 3000攻 我會俾佢試

得3000戰

火法打真龍有冇撚頭

風屬入去會俾佢打2千定4千?

隨左真龍符文之外係咪要埋5星屬武?

已經打緊真龍啦？
仲有冇位畀火奶入

3星火法 基數差15%，副技都好差

唔建議升

一係火斧

冇符打4000，有就低過3000

即係除咗火屬外, 其他4屬冇符都打4千?
火屬冇符打2千?

屌你老任 7%都未抽到5星
岩岩已經課左58蚊新手包嬲到
點知升到7.5%
本來諗住0課玩

試咗好多街場

1. 血1800，攻2100上最好
2. 5星龍突爆，唔洗5星屬武
3. 5星龍未突爆or突爆4星龍，要5星屬武

打到完石頭人基本上都冇其他招都係一樣

7.5 下個10抽應該會中啦喎

唔鍾意玩斧, 寧願升男主

重生.. 風法+水火風龍

真係0課就唔好諗咁多啦
忍唔住就係咁了

完石頭，其他招係一樣^

仲有一個位應該用四星木槍,暗弓,暗法定光屬老野

冇石啦 唔課了
買PS4 games算
58蚊當冇個lunch

係大概我見既數字

剋屬6000

火2200-2300

估唔到會升到7.5% 我錯了

你贏！

我諗要農多一個月先齊

3 4星角我都唔怕玩 冇龍果下真係難頂 玩到84lv先覺悟 屌

都係要用火屬先玩得..
可惜抽唔中, 唔係都會同你地一齊癲下
而家連風龍咭都懶得農
整到都冇火角用

都係有風屬條龍先有用
可惜抽唔中,唔係都會同你地一齊癲下
而家連風龍卡都懶得農
整到都冇風法用

張真龍卡使唔使升爆佢LV

5星火，尊同短都得
4星火，主角同斧

要

血多啲

+4星補師

冇5星, 得主角, 其實都有考慮過係唔係升佢, 但睇佢啲技真係好廢..放棄咗

50環尊都有排搞

有試真龍團?

係既

其實唔洗50環，我講個3個重要啲

我仲要有齊雷維翁x1 key x2, 火龍x2, 石x2
就係唔出隻火屬俾我...

完咗

本身等你同飛雲

之後轉街場試

OT 左2日冇追post, 係咪個個齊晒真龍

夠晒打啦真係

我都明資源放落4星好似幾浪費

我通常夜晚十一點後先得..

黎緊要星期五

想入街場試不過無人HOST

唔駛屬武都OK? 咁可以留番啲星沙?

所以冇辦法
睇下有冇運每日中一次啦(2036)

佢最大問題係4星升5星個招EX技冇提升, 先天不良

先天不良都可以接受
但價格不變 73000

收到風，隻game會係聖誕之前執笠

一係龍突爆就唔洗屬武，未突爆就要，其中一樣都上到2100攻上

飛鼠巴聽日仲試唔試
火奶想跟

依樣好緊要，25000上5星重要俾多73000，半價就值

小心巴同日文巴得既就齊人

熟咗條龍其實好公式化，冇想像咁難

我聽日FULL DAY都得
你地大約幾點到

99075191825
冇朋友
想招fd子咖哩小妹

小心巴好似要11點後

睇下聽日飛雲早啲得唔得

想問
1. 血1800，攻2100上最好
2. 5星龍突爆，唔洗5星屬武
3. 5星龍未突爆or突爆4星龍，要5星屬武
除左呢3點外
建築需求多少？

下個月都執

其實如果做到1.
建築需求已經到左

火26 x 2，武 16 x 2 (16因爲加1.5%hp同攻)

明白
我用火主 武器524 5星龍4突 49環 欠建築一點點
想問可以報個名跟操嗎

夠啦，唔洗50環其實

等你

龍四凸左

無角

莫名傷感

買左劵未

明白 先道謝 依家刷緊錢 想升埋個屬武 到時上水再拜見大神

連續刷左15小時 風迎 到手了

見到個傻仔中mycard騙案 好想幫佢

有冇LINK
想笑

係諾屎忽台嗰間7仔親眼見到 我仲同7仔個呀嬸笑鳩佢俾人呃
買完即刻影俾人 依家見佢拎住電話係附近徘徊緊

4星都用得

同火斧打，都幾好

其實你地幾時先會開Auto?
開auto成日死

想死嗰陣會開

終於中

會升

有冇人覺得武藏用落順手過尊？
明明同一個模組

唔通抽嚟雪

如果有莉莉光斧光槍係咪主升光槍
放左好多資源係光斧

終於見識到兩把廢弓點樣係街場俾人歧視

呢個陣容 打到第6章
1次10連都冇抽過 新手任個張10章卷仲係到
建唔建議抽抽佢 定等下個pool

打左過百場都有結果終於殺到隻巨人喇 得返最後1秒

每日刷兩次成長之路嗰時

刷錢/遺跡都會開不過要手動開箱 成日miss咗

唉

冇5 星龍 4 星得一隻
有火短 可以整屬武 但冇雷維翁，得0 突英勇，投唔投資真龍好

冇5星龍打條毛咩
佢地講緊突滿5星龍

好多癲佬

.gun

缺唔缺火補？雖然我有光補唔太想升

全部勁野 痴撚線

再黎
號你老母

MK POST

你之前係咪有玩cc 仲課唔少

認錯人
事NOT氏

你年中到底會被人認錯幾多次

咁要睇個POST多唔多CC巴
石器/KR/UL/ 個班唔會認錯我

光槍係咪下個pool就冇得抽

隻驚終於要結束營運了
希望可以再係另一隻驚見到巴打們

其實如果課長谷爆呢隻嘢仲有冇必要打真。風龍，我睇唔透

難道送嘅會勁過抽

雷鷹 排第1
真風龍排第2

日本排名網咁寫

唔怪得有違和感

如果打真風龍係為左條龍
咁我諗冇人會去打

屬武要1000舊花崗岩,打火超帝打到嘔

條龍唔差喎
只係個門檻太高,夠打既根本唔會需要呢條龍,只係拎個稱黎威

唔知邊撚個諗出黎,升職種建要你用第2種色既章先升到
on9升短刀建要你去打暗帝銀章黎升

稱號都是課長1的玩意不了

暗帝算好啦
太刀要水帝..

琴日見到有個日本仔用我覺得好似麻麻地，所

以先咁問。 不過個稱號係型嘅

好撚貴

幾時先出現職建

好撚耐就真

咁暗屬都有短刀嘅...

星沙有限度供應先係最仆街

幾時開個賭場俾我賭下錢
窮撚過閪

次次抽角都賭緊啦

所有真。龍都要打！
真龍素材做龍建築
龍建築加hp,atk

萬聖活動要用萬聖SKIN

冇話唔打，但唔會800里加急囉。

先搞掂屬武同奧運五環再算

養生GAME非大課長不能強求

去晒玩咩驚?

POKEMON GO

返工online

switch買左隻xenoblade2 DLC都未玩

野生的新工作出現了
野生的新工作出現了
野生的新工作出現了
野生的新工作出現了

公子連結

選擇 - 逃走

逃走失敗
受到999傷害

等緊PS4 Red Dead Redemption 2

個個都講到咁正 想買
但我早幾個月先出機
仲有2-3隻game都未煲完

我識得有買SWITCH既人個個都係玩1-2隻GAME就放置左 所以你玩完都係冇GAME玩
不如遲D先玩

首抽用左水槍開波，而家lv20但戰力仲係得5千幾，點先可以谷高d?
呢隻game抽5星率真係好低，抽10連抽到而家都係得隻水槍係5星

睇第一頁

打完花岡岩
爭90萬

係時候用體毛打錢

環, 武, 角色LV 加最多
龍同符加最少

建築要升
屬建
職建 (過第6章有)

機率低好正常, 1%角, 1%龍, 2%符, 多數中符
人人都幾隻5星咁仲洗賺錢GE?

問題係啲符冇咩用
活動又唔用
真龍又唔用

我冇乜點打主線 咁可能清一清會好d
屬建好似已經各lv15

所以實際只有2%中5星
手機GAME有隱藏機制, 中重覆率極高

起碼過第6章
開帝國任, 有任務每日箱

英雄之證打咩先有？

飛機

打工課金就有

才20 級 屬建有 lv15 咁高?
定係你講點心屋(光屬果座)

正常點出，唔明 個奧運五環，四還要一張

活動會送

首先要打夠分
萬聖: 25萬分

25萬⋯⋯⋯⋯⋯

有無師兄指點下

原來得10, 點心16
而家可以10抽，應該等過左event先抽定而家抽？
另外鍛冶屋造果d武器有冇用？定係打任出果d先有用

斧,斧全能D

鐘意邊隻咪升果隻先
光斧, 光槍, 莉莉= 水, 光活動都完場(下次水光最少1-2月後)

請問點解我個活動武只可以比3星角用

你係槍定法仗
角式只識用一種武器, 你得三星槍/法仗角咪只得佢用到

錯啦,係屬武只可以同屬用

最後一日岩岩好140萬
養生

唔係唔同屬出唔到技咋咩

一切都計算好哂

唔識唔緊要.

嚇死 以為今日完
我專登打到13x萬 冇打
過兩點後再打 唔會蝕體力比佢解任務

D符真係冇撚用

新手日日準時清體+幾支大蜂密都只係得70萬左右

打夠85算

仲差10萬

真係唔講唔覺
上次活動用8%龍化 今次就用活動卡 風龍用風龍卡
咁d普通5星卡抽黎做乜柒

尋日我先講過

第時自然有佢嘅用途!

我少你隻光槍 我都未決定all in邊隻
但有光槍 我可能會升光槍
巴打們講到好勁咁

賣撚晒佢 用突滿4星算

覺醒之露！

用黎打飛機
打帝打龍

普通卡咪就係用嚟刷平日啲普通關囉

唔裝卡都打得嬴架啦個D關

我得一張5星卡

話題終結者

Pity break

聽日一完活動
就有大量人士棄得GAME了

16人戰感受咗
變龍又玩左
隻GAME仲有咩新意呢 ?

珍龍

又開新GAME約定首抽

冇解包

覺醒之露除左覺醒d 3星角色仲有冇用？
d 3星角色覺醒黎好似冇乜用咁

隔離有新驚刷首抽刷到爽

你係咪玩錯GAME
呢度個個玩5星人

有冇LINK

4 上5、開子宮環

自己入去望下
5星角色最高個環
升個堆EX技要D咩先

去最底, click floor 5

Floor 5 Total Materials
Eldwater x73000

正呀!

有loli就有我

全部要(杯面版)

睇左勁耐都唔明

畫好未

未上色
懶

其實佢可唔可以update下個AI
佢地有用d嘅話我相信課長會肯課多d升爆四隻同屬

係咪得我一個咁覺得
99%既問題都係玩一排自己就會知係點
英雄証點拎 mana點刷 四葉草有咩用之類
就算急住想知 隻驚都就快成個月 基本上Google key word第一頁已經有答案 點都快過你上黎問仲要俾d老屎忽撚
究竟d問問問既人智商有幾多

我講過啦
跟住比人話係唔係要做完reseach先可以上討論區

老公

你唔係loli

我玩左大半個月先知呢堆問題ge答案

問野方便嘛
有人答唔洗自己搵

點先可以發達?

大半個月差唔多啦 好多都係後期野
岩岩出星沙我都唔知係咩黎 但係一個活動得咁少都知係珍貴野
玩落去/Google下咪知係武器料

嚴格嚟講搵笨柒都係用途嚟

英雄主義

莉莉角+利維坦+莉莉卡
集齊一套

一人一信拎走垃圾禮裝

如果係小鮮肉或者正太問就沒問題
上黎我屋企俾你問足成晚又點話

問野都係幫手堆POST姐

依家又冇1分鐘打完稱號拎

無得睇某人一晚推3個POST

真機

WHO

你的朋友 就是你 ！(指)

仲未有活動 執得

開主線
一日打得晒個D

但俾2星期你打

活動第2彈?

多謝大佬們提人 我先知打完6章先出咁多嘢

我依家見到新GAME都第一時間上連登同巴哈望下有冇資料 有時係日版一早出左 台版新出
機本上想搵咩都齊左9成

從來唔玩台版GAME,冇呢個煩惱
入去搞事唔計

講弱智台灣營運真係冇得輸

屌打2場都斷線咩事

kill app

diu 我啱啱都斷

無錢起野

講吸金仲顛，肝驚都變課金驚
睇下公主連結個公會禮包
超課金連結We: Die

隔離吞食天地M俾網龍攪死哂 活動又冇 地圖又唔出 轉生又唔出 4技又唔出 依D係本身有既野
搬過去都懶 淨係識出儲值活動

咩都出晒點呃你課金,傻豬黎既

台狗驚個個星期都一次儲值活動

呢到個個禮拜都有一堆禮包買

係愛啊

睇錯 法師有兩種武器？

一隻法 一隻補黎 兩個LOGO唔同
南瓜杖係補師用

法同補係兩隻職

等陣都仲未有新公告既話 似養生

唔講我以為隻驚得日文版

真愛
真風龍靠你

最慘係有人答佢

又串

台狗驚一星期要課幾千蚊先課得晒

有啲驚自從開左台伏，個營運都變到勁黑心

之前玩隻驚有個活動要半個月課三皮先課晒 果斷棄咗

武器其實有無結論？
玩咗一個星期左右，係咪用住三星屬武0突，跟住直上五星武？
唔該咁多位巴打先

呢家變咗課金就係活動，cls

3星突爆屬武用到5星

1點都冇新消息

執囉

個個玩法唔同 你肝住玩唔缺材料咪整埋四星，唔肝冇料咪三星囉
問問問 自己體驗下先問啦 洗唔洗俾埋個ac黎幫你玩呀弱智仔

唔使咁燥 唔應就ok

而家冇野玩 悶嘛

呢度唔係台灣
緊係屌佢老母

最好啦

呢d自己打機既步伐都要問人意見
如果我話係呀3星直上5星呀 轉個頭佢未整到5星，又發現3星唔夠力，係咪會忍屎咁忍住唔整4星

終於肝完140萬

peace

我日日都要痾屎㗎

無活動消息大家都好燥

好正

等我叫莉莉變碌冰鳩出黎自插娛樂大家

養下生唔好咩

養=冇野做
個個去玩新GAME首抽

肝又話太肝
養生又話悶

營運真係難做

仲未有解包, 應該真係準備執

未到沒野做
帝迎everyday*n

仲有40分鐘就有野做

見唔到11月了

話冇野做個d仲要基本上玩緊幾隻驚

打幾場清晒體啦
N你個頭咩

我就鍾意養生game 間中一個活動既
但啲度好多手機game廢人 人生只為打手機game 一無活動就會屌鬼同燥低。

巴打你走先 依度我頂住

如果轉做俾月費無限體毛有冇得諗

屌晒你地兩個呀

你個名同你個人唔夾喎
有機唔打唔通返工咩?

問下意見都狂燥症咁 笑死

俾火龍火刀pick人抽下都叫有動力準備真龍
但佢沒 pick過我沒抽就我抵死
但佢pick都未pick過

巴打係因為機先想要火刀
用咩想打真龍做藉口

其實佢想課金

#1要加統神條片
希望大家做到 尊重 包容 友善

gay都係藉口 佢係想名正言順入場試碌真。龍尻

今晚再試真龍，搖撚準未？

男女通殺
二次元應該係咁玩
Show俾人睇唔駛俾人笑死肥宅全女角

齊人咩?

齊

俾人笑鍾意二次元公仔仲橙

鈴鈴鈴 是FBI唷

肥宅錯了嗎
屋企成堆figure 比d fd笑鳩我晒錢

佢地都唔明呢d精神食糧

屌奶星中親五星都係卡
我想要角呀

有得揀一定用女角.
但我最勁果隻係冰劍, sad

我好想屌lily呀

今晚我唔得..要聽晚
仲有無巴打 打柒真龍

btw 想問下
睇片 見 有招有準心logo 呢招點避

4人企埋個圈入面分傷

冇得避

紫圈要分開食
紅圈要一齊食

等陣中午打夠唔夠人

我想要五星咋...

宜家打都得

小心巴得唔得？

紅十字一齊企分傷，照打條龍

跟著到紫攻擊就走開

升到建300之後發現.....
光珠用盡
錢礦先LV15 X4個....
又要打珠了
水,風屬建又得20LV

真係乜都缺
過幾日整把5星2階武又用20幾萬,
成副身家咁就無左

錢長期都係0
日日都要打錢先餵到龍

紫圈仲要散開, 唔好自己個圈圈到自己隊友
等陣會見到2個一齊死

升左隻上30好感之後
已經無乜點餵龍了
日日餵$0包 + $12000當日bonus ge龍

過多幾日d工人真係停工停產

打緊五人麻雀

仲有9分鐘就宣佈執

準備打海豹

又準備夠鐘抽3星了

又準備30石射落海

升咩建先升到上400咁快?
日日打帝國拎銅盾升8個職16個建?

呢排刷左勁多帝國銅章,依家成千個有撚排升

我第二日先玩呢個AC
已經45X建
光建都送30比你啦

150露ready

準時

正常發揮

今次仲唔輪到我

送左仔值150露既女比我晚晚

中埋最後一隻新4星光龍 終於4突

仆街D毛冇一樣野入到

無人開火超帝

屌20日30石全3星

花肛癌日

140萬~唔洗點肝都刷完, 真係養生GAME

16lv建築開始要40個銀章，一日打晒3個double箱先得36-42個章，點升呀

今日要打差唔多500個

星期日一都有中級打

養生GAME就係要慢慢玩

早知唔買工人

請問打咩級跌最多銀勳章(帝國迎擊戰)
超級定高級?

每日箱高級

搵唔撚到場呀
CLS

THANKS
屌, 岩岩仲打左兩場超級

已經無人玩

終於唔洗用風弓依條弱智仔
中左光奶

唔爆體刷有排都未打到真龍 打哂每日箱+3場高級風帝+所有能量同毛打超級火帝(1場1粒 )
500風銀章 200金火章

夠唔夠人試真龍宜家？

三點半可以

火奶HERE

有冇直播

正

日巴見post回

定3:30開

仲未夠班打真龍

夠啦

無2000攻入去都係雷

應該差屬武？

咁我3:30預備
而家去樓下咬個麵包先

龍等11月突滿有2100攻左右
用埋屬武有2400+

大c又鳩up想fake鳩人

我覺得唔使準備咁足
可以試下
唔使2個月我覺得真風龍會轉其他人屬咁loop

鳩估
開第七章，打完開放真水龍
開第八章，打完開放真火龍
如此類推

我需要真火龍打真風龍

睇黎極速棄曬驚
連個post都無人推了

一係突爆龍，一係屬武

其中一個都上到2100攻上

戰力冇關係

棄驚了
gbf可以俾我無限農

呢隻真係無野農 ，連GBF都無野農

升60lv打後 d體根本唔夠用
搞到勁少人開場
佢個體力同毛 制度 好心就改下啦

單機活動唔洗點睇post又冇份打真龍

用尊定火短打真龍好？

CY求其係GBF整隻角色過黎呢邊又賺一筆
根本無心改

巴打仲有冇玩gbf

個個D體都拎晒去打錢整武器, 根本無人開場

家慢慢farm緊等夠打真龍
咁快玩曬d野好快會無左目標唔想玩

cy呢間環保公司真係cls
d角色設定隻隻game都係咁用,慳皮到

點會仲有4屬真龍等住你

重新畫過啲圖唔洗錢呀

第二條龍未出已執

尊首選

佢個一年plan咪就係每3個月出一條新既真龍俾你打

鈴鈴鈴

仲有幾日姐

ready

飛巴 日巴 打過幾多場？

我仲升撚左火短

石頭人前都練熟晒走位

我打過幾日

1. 十字，一齊企
2. 跟著到紫，分散
3. 多一陣到石頭人，打中間個隻

都得，係要避多啲

真火龍唔係人型
遅早限定咁放出黎要人抽

310 0135

真龍

平時都無野農 打埋今次古戰整埋十天極 就無目標

火短唔差-50%防
係火短技術需求太大
要同火短練唔知練幾耐

要打利維坦

追古戰場第一名

6440306

我覺得冇大c講到咁誇張 做到日本仔咁記得追 轉 射3個風幾時出都唔難

4頁巴整晒10天整未

我gbf知識唔多
但對gbf最熟識既真係非古戰場逃兵莫屬

得兩隻終破

日巴用主角用攻龍？

第一招技剩33血...

5686352

佢開直播成日有條火女隊友係到雷
要做到咁都唔簡單
我諗勁小小都要預半粒鐘去熟習
渣既幾個幾個禮拜都唔奇
利申ds1同3都20個鐘爆機

D體拎晒去打活動/錢/光崗岩
仲邊有人開龍同帝國

個面有好多好靚仔嘅正太
啱晒巴打你

live台主都係用火女 佢跟住背招個個啲指示都有咩出錯

攻龍會唔夠血 要上50環

另外中國隊隻火女連埋身都做唔到

我性向正常架 岩岩先係fgo抽完蘿莉爆死左

個個係on9啫 唔係埋唔到

今次到我手殘

1000